我係一個幼師 以後唔知點同我啲學生講 警察叔叔係幫手捉壞人

今日我罷左工 請左假 去左幫手, 見證住啲警察使用暴力對待我地呢啲手無手無寸鐵既市民 , 甚至傾緊電話 幫手搬水 可以比二十幾個警察圍打。
我真係唔知點同我啲小朋友講, 警察係正義 係幫手捉壞人, 亦都好唔想聽到佢地既夢想係做警察,即使佢地真係想做警察 希望二十年後既佢地同以家呢班垃圾唔同。

各位 今日辛苦曬, 香港人繼續努力。

警察叔的變壞了

呢d唔係警察
係爪牙

我已經直接教小朋友警察係壞人
蝦啲好人哥哥姐姐

唉 好希望佢地新一代唔會係咁

佢地仲細 咩都唔識

但6月9日番學 已經有小朋友番黎大嗌反送中 我真係好感動。

仲衰過做賊

唔啱嘅嘅就唔好教
趁呢個時候教班小朋友咩叫人權 唔好俾佢哋第日俾中共洗腦

同啲學生講，大個左之後唔好入香港最大既黑社會。啲學生問咩係黑社會，可以答佢地：警察

係 講國語既小朋友都會比我話一兩句 話班房只可以講廣東話 除左英文同普通話堂

仲點樣叫佢有危險要搵「警察」幫手？

佢地會問 咁邊個幫我地捉壞人 聽到都好心痛

聽日我就播警察開槍既片比小朋友睇
利申：同行今日企最前

畀外國嘅警察叔叔佢睇得唔得

如果學校可以 我一定會咁做

香港憲法保衛戰
邊邊係正 邊邊係邪
小朋友一聽就知

第時教落已經係話唔夠仆街唔夠垃圾都唔會做差佬

如果佢地問到咁我地香港既警察叔叔呢 以家啲小朋友好醒架

請你同小朋友講 今次唔係反送中
而係保衛基本法

照事實教咪得

香港警察負責保護政權同殘殺學生

警察叔叔係壞人，係黑底

有無童書畫家畫啲繪本出嚟

真係好想播今日啲片教佢地 叫佢地唔好學 唉 屌